想搵套西片 主旨唔記得 剩係記得幾幕

背景係未來世界黎 講有個奸角俾人急凍左 去到未來世界解凍返出黎作惡
之後有班人就解凍返一個又係由以前俾人急凍左既主角出黎打個奸角

但個未來世界好ON9 唔俾用槍 唔俾講粗口 同埋無廁紙抆屎
最記得係有一幕主角要屙屎 但無廁紙佢唔識用D未來科技黎抆屎
所以係咁爆粗 之後係牆度就有部機彈張單出黎話咩講粗口要扣佢分
之後佢就拎左D單去抆屎

SORRY剩係記得咁多 麻煩大家幫幫手

Demolition Man
史泰龍

抆屎果度係 three seashells

我講得咁鳩你都知